原來兩日之後熱血時報就會超越毒果日報

咁多位手足準備好未?

like數己準備好
兩日後全面進場超越蘋果

「我又傳媒大亨」

黎智英點鳩都好都係白手興家
黃洋達除左寫過情人眼裏高一D同娶左塊豬閪之外做過咩?

回力標總數超越蘋果日報

立此存照

蘋果日報要做番個動新聞啦
好似司徒奈奈個動新聞咁

毒果6個月蝕7千6百萬，熱血時報應該冇蝕咁多，咁算唔算超越咗

汪洋: 點解我地會超越唔到毒果？er..係你地支持唔夠，無課金，我地已經係無資源底下做到最好，其實熱時一早可以摺...

er...係因為有啲人背棄左自己嘅信念

因為狗主背叛左熱時 所以令熱時差少少先可以超越左蘋果日報
所以大家繼續俾心機我地去課金

黃毓民叛變丫嘛